屌根本成件事好撚諷刺

開口埋口就話台灣殺人案唔可以就咁不了了之
唔可以輕視生命乜乜柒柒
屌你老母12號就射頭打頭打到仆街
幾撚多人入哂醫院
今日又一個義士失去左生命
理性D咁講
你要為一條生命硬推條例
但係就去制造流血/漠視其他既生命
係咪要死多幾個人你先肯撤回啊 柒婆
你要幾多條命去換你所謂既一條生命既義意啊?
你個初心講到幾咁正義凜然
家陣呢? 屌你老母 不知所謂

大家記住聽日一定要上街 不撒不回

記住我地係唔會接受其他方案

仲有
釋放被捕義士
懲處暴力黑警
官員問責下台

推
大家記住聽日一定要出黎話畀所有人知
呢個政府係幾咁無恥 幾咁冷血
仲好意思話自己身為一個媽媽
我屌你老母啊

真係睇到眼濕濕
大家珍惜生命

政府解話

個初心一撚早捐左比共匪啦

推